英超或推遲至6月26號重開

Premier League restart date 'pushed back to June 26' | London Evening Standard -

死都要開

一個七月踢9輪英超
重有足總盃

527 和你返工！！！ 用你覺得最阻人的方班上班

要做比我利

FA cup取消啦
冇咗利同妓冇話題

猁贏多兩場 英超宣佈完季唔洗再踢
但爭緊234果幾隊就慘

講真有咁多其他聯賽做先例
就算開唔返都會頒俾佢地㗎啦

果幾隊慘就好少事啫
利慘就全世界都慘

唔再就67
234位都未夠分SECURE歐聯

最好聯賽盃都取消

其實而家英國疫情點

聯賽盃唔係曼城對維拉咩
印象中曼城炒3-0贏咗

我地利記被迫害，唔計啦

下季聯賽盃應該會取消
踢唔切